有冇人經常悶悶不樂，心煩，唔知點解會好想喊？

小弟由中五開始就成日唔開心，想喊，但又喊唔出，一放學就瞓…

心入面有啲嘢煩，但又唔知煩咩，所以成日會問自己想點，同人講其他又唔明…

有冇人有同樣經驗？

係咪因爲你太悶？

睇精神科醫生

月經前緊張

我都想做女人

又嚴重咗…

生活枯燥？香港人人人皆是

㧕鬱

我都係咁

加油

有時自己一個喺街先係最嚴重 ，搵咗個位坐低，坐到天荒地老…

睇左醫生先

諱疾忌醫

唔想屋企人擔心，亦唔想比佢地見到自己個仔係咁

買個VR眼鏡玩下 360好鬼正

之前買咗部switch，但成日都冇咩心情玩

VR? 不了